美股認真討論區 MCCXXXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

★突發！深圳市政府為樓市定價，全市業主身家縮水三成！

新時代鬥地主主義

好矛盾 兩邊都想佢死
支持邊邊好

Thanos 點解你唔殺哂所有人呀

暴巴想1001但失敗左?

兩邊死都無得話唔關自己事
因為就係將來香港既寫照

股神再現!

都真係想睇香港咁玩會點

諗定後路 盡早打算

林鄭：大家上樓又易左啦

加大9按俾人上車,然後再殺樓價

依家買樓真係最戇鳩

港英餘孽你估可以獨善其身咩

唔移民既買居屋囉 私樓真係唔多敢

遲啲好似新疆咁，每個屋企都比個大陸閪你

唔走又要成家立室既都迫住要既

你就想 捉晒你入再教育營就有

屌你支共啲手段 做曬鄰近地區show俾你睇
打開口牌 你都仲係要入紙申請俾人屌
唯有祝你好運

居屋囉 唔使追新樓

有埋伏！

想strong hold good equity 但唔到我揀

我地係等被exercise 既call

咁咪短炒

新樓d積

變緊灰了

想課

你屋企有女人就會，無女人應該會俾個基佬你

大埔十字路口 警車Tesla相撞 警員頸傷送院

Tsla 又要升了

有啲樓好難喺平台落樓
例如名城

要瘋狂入再教育營，堂堂正正一輩子

名城真係不了 全部大陸人 大圍又越黎越逼

大陸邊有同性戀架有都死撚左啦

人地跌幾多都唔賣
風格唔同吧

其實係sp 要接貨

平台落樓？ 但d積好似點都好過柏傲莊wor

做sp , naked short

2期行去火車站行到仆街
而家起左雨棚未，以前由扶手梯行去車站中間有十幾米係無頂

有既都係台灣

入黎就係為左睇暴巴圖

買Dog coin 輸左30萬...

其實現實係咪真係有咁多人all in

後生輸得起
巴打你屋企係咪得laptop冇desktop

枱面最基果個應該係郭敬明依個a膊矮撚

又賭

講得頸傷又想玩工傷

講咩都得架啦

佢gay架咩?
我以為佢食好多女星ja

無圖當9up

No
不過desktop同人share
所以錢銀嘢prefer laptop

利申無睇佢啲戲，但佢套套都搵啲仔露肉
Nflx有佢果套垃圾晴雅集

好似真係

介唔介意講係咩model
越嚟越覺得desktop好阻埞

Kaaying216

好似見過呢位巴打入呢個討論區....真心定玩膠?

散銀嚟姐人地

真係散銀就唔會開post啦

同埋無圖係唔會信

撚狗咋

Dell 幾好 打機又得

太貴啦 你NOTEBOOK平均兩三年換一部 買咁貴無咩為

我果部用左6年岩岩先砌番部機

真
係人出去開個post話自己GME輸完輸SNDL都得

fufu呢鑊又激到紮紮跳

Fufu 真人咁撚樣

依家新出嘅VAIO柒過以前好多
我諗住換部打到機嘅就掉撚咗desktop佢
xps系列/ asus g14

新人上年11月先開始買美股

@Fuckgal

我覺得DELL d機幾耐用呀 我上一部都用左5 6年

問屌女巴最清楚

係咪屌女無套內射搞大左佢

人手嫁 冇啦最煩係機箱姐

廢老股邊有人買㗎

ITX咪得 再唔係帶走hard disk就算

屌女價投牙冰牙童

我屌呀 sens 又升

我想睇ctrm

上星期138都走左一半

幾時？

其實呢隻野係咪都得

歐盤

今日都無市各位係咪gel到巔左

仆佢個街電椅又轆落山

今日停美股咩 冇盤前既

放假

暴絲個po

咁快144？
聽晚9k

亡左國

skribbl?

明明美股年中無休

灰哂呀，金溶呀
豬死喇
比番啲錢我呀
唔玩喇

滅左國啦

無美股既日子好難捱

係咪冇左股市

想short put

龍到癲

不想做hedge了

不是

you too short cant put in

唔開市都贏

fufu呢鑊又激到紮紮跳

用佢本身個iworks都得
若果用m%就要買

呢個人真係笑死
貼股票做牆紙 結果去炒期指

all in soxl

個small cap

用佢內置果個numbers keynote pages就可以

鬼佬唔洗過年咩

美利堅特別行政區放年假好正常

仲有一個月就變番夏令時間

有個youtuber又吹奏tsla
想追貨入了

石仔有無咩utuber 係講耕田可以分享下, 放假重睇銀之匙好想去日本種薯仔

Jeb Gardener

16GB RAM + 打到FM既顯卡 有冇推介
8GB RAM已經滿足唔到

顯你老母咭

咁Display Card

睇你用幾多錢

PLUG 近1個月跑輸大市成9.4% 肯生性未

係度po圖搞到比連仔ban左3日

跟我買tsm咪好

Po咩比人van

一皮內係咪諗多左

你都買唔到現貨架啦

po左張無著衫嘅圖

咁轉買TSM算了

我而家呢部acer nitro a515
NVIDIA GeForce GTX 1650Ti with 4 GB GDDR6 memory
I5-10300H, 8GB RAM, 256GB SSD + 1TB HD

七千五蚊到買唔知o岩唔o岩你

睇錯以為你想買nb
無野了

nb呀
睇下先

testing

屌你老母終於講到野

教主

比人bam左?
定扮野話上唔到黎而呢兩日玩足咁耐

唔好再Po Bam圖啦

幾日無上水屌到腳軟？

教主又同我一樣比人ban左

同高達扑

玩條春咩

小妹無屌

教主,叫左你唔好自爆,仲以為你同不舉一樣俾囡囡吸乾左

教主搞咩來？

仲以為薛巴去左食女

亂貼圖...

吓
以後唔post 圖了

教主無帶到四大護法去死

女人麻撚煩唔好搞我

琴日仲好多人估教主去左練如日歡喜功,原來係閉左關

冇美股

原來gay既

手殘po錯圖

尋日個個互屌偽毒

@石仔

唔怪得瘋狂PO GAY圖

薛巴慣左d女送上門

小妹唔搞gay的

搞到情人節無得上黎圍爐

尋日我都有追post

教主如日方中功原來要切既

石仔： all in TSM > $200

送上門都唔屌

本來無一物

本來....原來U是個G

石仔呢幾日好串

別周圍說

TSM都係跑贏4.8%咋 點同呢到啲少年股神鬥

石仔咁搶口真係抵比人屌

唔通舊濕9慢煮豬排閪左

跑贏ARK咪得

豬可以拎黎慢煮咩

用火槍噴左2粒鍾

邊張?post多次後睇下

點解機械鍵盤可以咁耐用

Diu

你用開邊隻

買完等升得架啦

呢隻用左八年都未壞

港豬可以

教主小心又比人bam

Bam多次

點解

新手想問一下
其實幾時係一個好啲既買入點去建倉
好似arkk咁日日都升
一買又怕摸頂
係咪等回調少少先入會較好
例如掂返ma20

健康色

長渣唔洗諗咁多

今晚食咩好

欣賞石仔由day trader > swing trader
成功進化到long-term trader
我短炒左幾個月 有賺有蝕 但overall發現自己都係屬於石家村既人
股價係狗同主人既關係 係有規律 但難以捉摸

炸緊喇

Logitech ?

建議等回到ma60先買 贏率再高啲

太過健康了

普通MIC既垃圾貨黎

機械鍵盤係唔易壞嘅嘢來

如果係長渣既
分注入係咪已經穩陣

睇你長渣既定義同渣咩股

用左8 年都叫人垃圾 用開咩軸

因為石巴八年前就攞咗機械鍵盤專利

青軸

等回到Ma60 應該有排都得個望字

機械鍵盤係佢發明的 不過被人註冊左專利先 因為佢冇funding 又心脈 所以輸左 其實佢好慘

1 月29日已經回左
下次回都唔知幾時

你地點睇zom

Cherry 青真係正

係
留幾多現金溝貨就決定
我通常第一注會當做中位數，低過佢就會溝
溝完升返晒就賣咁d

到升到咁上下本又多返d就再買1注做新既中位數

我都係wo 但係好撚嘈 冇人屌你咩

無rgb

唔夠高汁所以不了 教主日理萬機

早知買紅

RGB係小學雞先玩嘅嘢來

茶軸最細聲

緊係自制

買左U 可能要做G一排

妖

睇3月係咪真係商品發佈

石仔自己一間屋的

拍拖做愛結婚愛情係呢個世界上最on9既野

好惡

回頭是岸

向半導體大師問o的咁低層次問題抵比人話

教主進入化境

我隻G610用咗4年都仲未壞
仲要嗰陣先4百幾買番嚟

係既係既係我錯

呢排新能源係弱咗D
所以已經減咗少少

我不是教主

睇過

不過我毒撚無得扑

毒撚先係最大贏家
專心搵錢投資遲早財自
溝女結婚生仔想自盡就有份

但唔知 EV 都弱埋 個個去晒炒太空同藥股

蝕緊 坐下算

好事

Filco

好想買 SBE 啊肯 merge 未啫

夠定力其實坐返一排
就會炒返起
新能源好似每年都會炒返起
係爭在你肯唔肯等
況且太陽能同新能源上年已經炒左一段長時間
本身我自己都有ICLN, PLUG 同 ENPH
個股已減咗D
不過本身都有賺

而家諗緊不如暫時半倉 EV 轉一轉玩下太空股先
不過 EV cars 始終都係一個趨勢嚟嘅點都睇好
特別係充電樁

成個村姑街市買完餸出黎排隊等Lift咁

咁爽

我都用開logi隻mouse g502 你睇佢股價直線升到

沉硬

教主點睇dis
見佢咁仆街想放

純sp 最簡單

source ?

真教主

唔敢當

如日中天門內鬥

當cash park
呢隻唔洗諗可以暴升

仲有一日毒癮就發作

唔錯唔錯

咁tesla呢教主

教主你隻野er係咪走數？

Mood trader

你先係教主
我卒仔嚟㗎咋

AAPL MSFT幫你完美泊錢
DIS會升，唔算泊

有無啲咩可以頂頂癮先

垃圾泡沫廢老股

長渣唔放

係啲人估11號
間野無講講幾時出er
比google呃左

咁睇好Disney +

爛果幫你蝕 唔算泊

你洗唔洗Po多張Bam圖俾連仔Bam回避一下

咁即係er前爆上

再bam係幾多日

係魔教教主

我都睇會升

一出er就free fall

BOB叔新片架車好撚型

Bitcoin

crypto

原來我個10月廢老倉已經20%回報

gme amc班少年股神輸錢應該要反思

想做佢隻狗

美孚做乜柒
要人兜返入四小龍果邊先

忘巴個細倉10000石未

唯有睇J圖分散注意力

不過唔係好好用

姐係邊隻

跟石仔不如跟忘巴

英國樓真係好多伏
唔係果邊實地睇完行過圈真係好易中伏

男人老狗浸浴

無錯

艾莉絲好可愛

可能同女浸呢

真

我已讓位

門巴又追擊石大師

想問下 ot巴你點克服 股價既波動 特別係買左call put 之後果種 個倉一日負十幾萬 一日正十幾萬

石仔要和我
tsm要升多15%
158 先講

靜到呢

啲人屌女屌足2日仲未肯落床？

fufu呢鑊又激到紮紮跳

屌女點睇

邊位

屌女巴個女神

屌女揸住啲相應該得佢一個有

其實整個2 手KOL patreon 平台
有無得做

izea

呢套野點係電視播

好難揾到邊個偷咗啲相，資料
喺其他平台度開account收錢

Fufu有冇用izea

應該會告版權問題，果時陳冠希教落，香港無肖像權，所以只可以用版權黎告…但如果你有俾錢，佢賣時又無講過唔俾賣2手出去，咁佢應該咬你唔入。

開個blog/TG叫一蚊跟機

BB依個月又出細去青春期再俾人塞返落個閪到都有

賣仁相其實係咪犯法

會搞串個市無人原創

冇既係時候sale佢izea

呢位巴打應該係精子嗰時買

你有無聽過龍虎豹?

Debate: 縱容windows老翻, 有利$m發展

黃絲就係犯法

ot巴好衰

光明正大應該難D
但開D交友APP, TWITTER, IG AC之類搵客賣應該有得做

所以睇住個市真係嘥鳩氣

以前無賣相，咪又係定期有流出

28蚊無賣到，成個連郡前排喺度揼春

Bumble都IPO個陣 Onlyfans Pornhub幾時都IPO

11 蚊入 都想屌 9 Bb

暫時得Twitter 無事

今晚冇市開 悶撚到

聽晚就知

pornhub就算9數喇，已經無再開過

轉形做埋VR hardware 保證發達

勁少fc2片

又有得補貨

vr av真係正，今晚vr水卜先

想入返nvda，但arm單野真係唔知搞到幾時

今晚推唔推得爆呢個po呢

之前睇開果d av網無咩新片岩睇就會開pornhub睇，同埋可以dl vr av

依家真係就快删app

又話qcom apple果d都反對nvda買arm

VR AV係咪真係正好多

google同msfr都出埋聲反對

msft

識食

如日中天被ban?

會好立體，真係企係自己面前同訓係床到咁，所以最鐘意係睇同d靚樣女優對望既片段，平時邊有機會同d咁靚既女近距離對望

唔識，龍虎門就聽過。可唔可以教下小弟

未試過你自己買舊野睇？

冇市開都賺左2%

Quest 2

睇完就建倉

今日又冇市

BTC 任你炒

升球大墊想升幾多就幾多
不過睇相有咩所謂 睇得開心就可以

歐盤TSM上過145.6...

TSM聽日一開5%

信你年尾200架 石巴

都話220

好好睇但係又好撚貴都未聽過？

如果股價正常波動影響到你既情緒
即係代表師兄太重倉了
（我有時都會 所以間唔中會落Hedge，eg 賺100蚊拎10蚊出黎Hedge)

跌5%

顏色美麗，圖畫美麗，立體咁滯

石盛投資上調TSM 220

hedge your call with more call

你的正職耽誤了你的投資前途

原來可以係台灣、德國、美國三個市場買台積電

我係公司都用青

一萬石指日可待

唔怯喎 過多兩個禮拜就變做底啦

台灣都買唔到TSM就PK啦

會唔會好暈
之前玩biohazard第一關已經暈到想嘔

三倍速既tsm

pawz 呢隻又係痴撚線

以石Sir十多年半導體投資經驗邊度買最抵？

呢個係FX問題?

145.6歐?
不想努力了

買台積電可以溝台妹
買TSM以為你係廢宅玩緊LOL

台積電要幾十萬台幣

TSM 係連郡窮撚先玩

唔知我隻sqqq聽日又要跌幾多呢

連續三日冇入黎打招呼

如果可以買幾張台積電移民台灣就好

TSM_偽毒

想溝d過氣台妹女星

有時覺得係唔係買呢啲股票好過

HDB

雙位數高增長, 高安全邊際, 穩定

影完味扑 全套服務 你曉唔曉既

寵物生意都咁癲

有時買股唔一定要買 sexy 嘅話題嘅
當然 sexy 野有 sexy 野好
但係都可以搵 d 靜靜地贏

Why not both 影相前戲

影住扑到完場

人睇醫生幾百蚊
寵物睇醫生四位數

德國佬tsm adr +4%

聽日又要返工對沖

好唔想返工
想快啲財自

上年已經好癲
嗰陣真係搏因為買寵物野唔方便
上年中呢隻最衰我係坐唔定
年尾坐定定依家都開開心心

SENS歐盤升15%
有買佢o既有福

唔好提

攰到仆街

今日無盤前？

分唔清真心定假膠

美國佬都要過新年

丁世民成日推

亡咗國

美股升停
停市一天

唔開市就唔會跌

冇人玩畫畫啦？

咱們中國強大了 連洋鬼子都跟咱們慶祝新年

其實呢d點約?佢會唔會見我樣衰彈我鐘

悶到 去睇下歐盤

點解你地有隻金身牛

呢隻應該都可以繼續向上
就算去到MA50 多數都彈返

有錢就得
去攝台行轉 大把柒到喊嘅毒氣龍友都約到

沈振盈: 叫人玩bitcoin等於推人落火坑！Tesla走勢似足GME 一文不值！

而家想入手基建股都好似遲咗cat都升到差唔多200

認真 好多都真係影完就閃

點解呢條撚樣仲有面出嚟講野

無加錢？

到底加幾錢先會有得屌 未約過
但個fd成日約 仲問我一唔一齊夾錢

賣膠晒tsm先黎升

越黎越多KOL提uranium

日日都好攰

夾錢為乜可以一齊屌?

鬼妹來講太普通 小妹對波都大過佢

3P

尋日特別攰

夾錢
一個人屌一個人影lo

唔啦 同我賣價已經差十幾蚊

（多圖）原來carousell d 女咁淫，賣bra要露個西比人睇

聽日不問價一野轟落soxl

估都估唔到泰禾人壽爆
呢隻船唔係細
等睇保險業點奶野

永遠封鎖教主

香港應該好快會做
話中國共產黨幫香港人
黃藍都得益
成交價7折出售
無人反了
到時唔撚賣照放租

大波 白滑 長腿

加倉tsm再開soxl

ORN

tesla應該入得

重炸左方周k

聽日炸

你係咪想ban多次

用咩理由

貼圖質素太低

真係俾人BAM左咩

美帝推基建入X是咪好時機

想試

nndm歐市好似升得幾勁

以身殉教

閉門練歡喜禪既藉口黎姐

今日歐市普遍都爆升

福島又震
今次5級

真心...

耐心啲
等開市啦

據講日本一年震過百次
唔勁就ok

原來係華盛頓...
咁點解指數有開?

你係咪真係想玩9我地咋

三以下先算低喎好似
richter scale仲好似係倍升
即係四大過三唔知幾多倍咁計

真心唔識
i mean 期貨

紅日出三工咪有人番囉

每一級大過上一級10倍

決定以後zerohedge

暫時仲未見jr東北有停到
應該唔太擔心
反又驚福島今晚好似有落雨/雪
會造成二次傷害

On a long enough timeline the survival rate for everyone drops to zero

...

同左邊個?

Fight Club

1不了啦

我都想琴日有得攰

我好正經

我

正經咁扑

... 樓主口味

女人有咩特別

我仲係童子金身

大魔法師

蕭生新年第一件事係祝福個股市牛氣衝天

其它相好一般咋喎

想死

有冇人LONG左油/ 銅

點解呢教主？

source?堅?
有cat

無咩意義

暴絲幾日前有提到

數學題：一大遮三醜，佢遮到幾多醜？

冇女包膠就分享心得

點先算有意義

隻X一入就沉左

The literal meaning of life is whatever you're doing that prevents you from killing yourself

trade what are you see not what are you think

咁打機打J都係有意義了

小妹無j

唉

可以去練童子功

咁幫人打

香港地有閪大撚曬

唔好讀咁多存在主義

定係比沽沽藍剔完癡左

琴日先岩岩重睇完鼠疫

可能洗幾千銀但嘴都錫唔到

你個條ok?

呢個真係睇人

又唔好咁講

冇人叫你去越級挑戰既

搵返差唔多level 既 又唔洗用太多錢 最多餐飯錢既姐

有人係咁姐
我唔係

屌

搵私人model 人地問你用咩機影 iphone12 pro

咁個d on9 姐
明知冇可能仲要撞埋去做狗

我有fd自己條件麻麻但成日向高難度挑戰
我地圍內D fd都唔知道點勸佢好

... 呢啲書睇多個一次
你嘅思維喺度loop loop loop

人生就係不斷咁loop loop loop
不斷推石既永恆輪迴

呢d 真係比人撚到仆街

好記得當年有個中同 諗住去追學校既女神

比人撚到去好遠既地方溫書

真係木門對木門 竹門對竹門

無謂去做小丑

好想去拯救日本妹

屌埋就更好

真係想是旦買部菲林機出去呃下女扮影相

懶鳩係文青 懶鳩係獨特咁

執石好過推石

電費To the moon🚀🚀🚀🚀🚀🚀

唔靚仔唔有錢唔緊要 但自問把口有無森美咁既級數 無就都係照下鏡望下銀行存摺

人性係永恆不變既野

只是你個人好過另一半 食得住佢 基本上乜都得

有陣時都諗緊 究竟搵個自己愛多d既 定搵個愛自己多d 既

混咗大陸種姐

巴打 做自己就好

真心 呢d 幫唔到佢

人一定要自己仆過街先識痛 你最多係佢仆完街個陣扶下佢

如果你一早同佢講就會變左忠言逆耳 一陣佢唔like 就煩

呢個真啦 冇樣睇口材 2樣都睇就睇銀行存摺

btw 第一隻應該係睇銀行存摺係永恆不變既道理

無錢賭的日子

有英超

SoFi 1月30開戶 到今日都未批
牛牛真係快好快

銀行存摺》口才〉靚仔 通常都係

口水鼻涕都流哂出黎

唔洗嫁 得閒冇野做 拎部野出去影下 最緊要係影下部相機上ig

你用手機菲林app 影扮菲林機影都post ig都冇人知啦

之前再聊下d 女傾下計 再約出黎影下相咁

FT都好快

今次有冇學到d 咩？

只要feel 到條女對你冇興趣就要識做啦

屌女show個倉出去食女食到腳軟啦

真 有錢有撚用
我要初戀

點都要汁汁個樣掛

唔汁樣都有個方法溝女既

睇銀行存摺

龍少

用firstrade 更稱心

靚仔覺得: 銀行存摺》口才〉靚仔

銀行存摺覺得: 靚仔 》口才〉銀行存摺

Ib都好快

搵到了

台巴有冇幫個倉護屎忽，review次數會唔會被市場氣氛影響

成日凝住個個以為唔會再有三月棍就反而會整鑊仲甘嘅

Who the heck is Washington?

有d 野講個樂趣既姐 做一大埋野之後最緊要自己enjoy

溝女曖昧個下都好爽 但有陣時溝到又會變到好煩

Who the heck is Dow?
And why the index named after this boomer?

唔會啦 有情飲水飽咩

一定係銀行>樣=口材

學生時期:靚仔+口才
社會時期:存摺

屌女巴

BLM: 奴隸主

其實真係會 如果唔係點會咁多女對啲垃圾mk仔死心塌地

慢慢社會就會要佢地面對現實

只要有對比就有傷害

btw 點都有d 唔睇錢既 我講多數姐

呢個都係既 見條女對你有意思

再慢慢進一步 close d

呃呃氹氹真係多時候成功

有， 我一直搵緊，有咩好介紹？

好有超級強勢股 玩法

都係既 人抽緊水 話唔定人地都撚緊你

仲以為教主放棄教徒

留名

Izea 歐盤停咗既

好記得個年好似中二定中三 條女上左我屋企 搞到㷫烚烚我reject 左人

條女幾正下

對住你真係愛既女人 係壞唔落

你壞得落因為你唔夠愛佢姐

BTW tsm咩news
個個話會暴升

你有無搞錯睇左美股

因為真係平夠秤 癈事搞

我個人好怕麻煩 仲要煩呢d 野

無市真係悶

無走過

你好唔尊重女性囉

石仔有陣時真係串過馬撚

停咗係19:00

散左啦

舊既唔去 新既點來

石仔情緒同TSM升跌成3倍正比之前TSM跌佢日日豬死了

STONKS ONLY GO UP

點睇沈大師話musk係玩財技

FBI

個陣條女仲叫我去買condom

真係會衰11

因為你愛既同你分左手姐

你有冇試過做衰人先

Bull trap ???

點解咁細個就識

小學開始教㗎嘛

CLS讀男校從來都無呢啲經驗

唔想中學就衰呢d on9 野

師傅 \|/

少林寺未試過

呢d 正常知識黎既

btw 依加諗返起都幾後悔下

GONE GIRL

FORD賣哂佢啲VLDR 股份

讀男校真係慘過食屎

中學開心既係成日可以溝女

上堂同d 女sd sms曖昧

同佢眉黎眼去個d feel 都幾正下

不過大個左出到黎社會都冇咩呢d 野發生了

每次都係你比人傷？

呢套真係好撚癲 條女完全做到嗰種心計 完美玩鳩條仔

似係想自己搞？

利申：有F

放學返屋企同女玩msn 都好開心啦

裝個msn shell 狂係到震人

我傷完人之後下一段感情會有報應

岩岩受完個報應

送出去算

有套叫the invisible guest都係好好睇

1001

咁心急

諗住差唔多